同男朋友拍左9年拖 佢都唔肯公開我

今日9週年 我同佢提出係咪可以公開我地既關係
點知佢好大反應 話我令佢好大壓力

有冇人同我一樣

出櫃係需要勇氣

多謝你 但唔係gay

咁佢有冇講點解咁唔肯公開呀?

出面有第二件

俾你講左

佢有十個八個女朋友/已經結左婚 都唔出奇

結撚咗婚 你一直係第三者

講真頭一年都仲信話未想公開住。拍咗九年都唔公開就係因為唔見得光

成熟啲啦，九年呀唔係九個月呀
你當自己係梁朝偉呀？
可能係嘅，結局都係慘死囉

啲fd唔知你存在定點？

公開比朋友知定點

你係第三者

因為你唔見得光

肯撚定

唔會有例外

引蛇出洞
同佢講你其實係雙性戀，唔介意佢一夫兩妻，又想試下3p。
好快就會引到佢個正室身分

點解樓主9年先問 之前無提出過？